通話中...其他人打唔到比我

例如我同老母講緊電話，老豆打比我就會未能接通
(正常我同老母既對話會聽到有人打黎架嘛 )
我想問呢個係電話度點set返？

唔記得講用緊iPhone 6s+

*43#打出

來電等候